{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75981&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나무펜션"
    },
    "text": "ペンションの前にはきれいな渓谷があり、夏には地下水を利用したプールが運営されます。 このスペースは500坪規模でフェンスで囲まれており、子供たちが安全に遊ぶことができます。 また、冬でもバーベキューを難なく楽しめます。 周辺には有名な遊園地であるビバルディパーク、フィバフィンランド、エリシアン江村が位置しています。 アプリでのお支払いは客室の基準人数に対する費用で行われ、追加人数の場合は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏季に運営され、ご利用の際には水着やラッシュガードを着用する必要があり、お子様は保護者同伴が必要です。 ペンション内には簡易サッカー場、フットサル場、バドミントン場が設けられており、駐車場や無料消火器、火災警報器も備えています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して利用でき、料金は1回当たり30,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが禁止され、火災危険物質の使用も許可されません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのスペースは何坪ですか？",
            "answer": "このペンションのスペースは500坪です。"
        },
        {
            "question": "夏には何が運営されますか？",
            "answer": "夏には地下水を利用したプールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような遊園地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはビバルディパーク、フィバフィンランド、エリシアン江村という有名な遊園地があります。"
        },
        {
            "question": "アプリでのお支払いはどのように行われますか？",
            "answer": "アプリでのお支払いは客室の基準人数に対する費用で行われますが、追加人数の場合は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何が提供されますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiと駐車場が提供され、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "夏季の屋外プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "夏季の屋外プールの利用には水着やラッシュガードを着用する必要があり、お子様は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には簡易サッカー場、フットサル場、バドミントン場があります。また、駐車場や無料消火器、火災警報器も備えています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は1回当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのペットの出入りや火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットの出入りが禁止され、火災危険物質の使用も許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "夏季のプールの運営はどうなりますか？",
            "answer": "夏季のプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 521
    }
}